(多圖)平安夜姨媽到，真係好安全啊～

D女個心入面都係諗住屌閪，世界點解會變成咁

呢條女本身都好串下（好似係）

雞，全部都係雞

呢仔女好撚煩 成日當正自己萬人迷 係fb開兩個ac